C'est coool git
être malade ça craint
Ne pas oublier de sélectionner les fichiers qu'on veut commit
Pour envoyer les commits on clic sur la fleche verte vers le haut : PUSH pour envoyer sur le serveur 
Pull flèche inverse  
